網上爬1000M報價

HKBN 2月1號完約
求2x1000M或1000M plan

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻